##Mycurrency

## Описание
Этот модуль предназначен для отображения курсов валют.

## Установка:
1. Клонировать репозиторий в папку local/modules или bitrix/modules;
2. Установить модуль в административной части Bitrix.

Установленный модуль можно найти в меню "Настройки".
